講多一次，黑既打，但唔好打死

要佢地知驚，但唔好搞出入命

講緊打機

你屋企有老鼠，
會唔會淨係打傷佢再放生？

梗係殺一儆百啦